鄭若驊：國安法通過後唔可以當街「扑嘢」

主持陳淑薇質疑新聞界和坊間以後不能批評北京和香港政府「即係叫我哋唔好返工啫」，鄭若驊解釋「梗係唔係啦！我哋咁鍾意你哋節目，點可以冇咗你哋嘅節目呢？（但我哋會繼續批評喎）我哋需要有咁嘅平台，客觀理性討論事情係可以嘅。」

至於內地政權在政策上以至執政合法性，記者報道一些人的政治取態會否動輒得咎，她稱要「分清楚」何為討論，顛覆國家政權、用非法手段破壞和推翻一些東西是兩回事，她指香港以至中國制度都有完整法律條文修例，依足程序「冇人話得你錯」，「但當你去街不斷『扑嘢』（指破壞商店）、打人、掟汽油彈，當然唔得啦！」

諗錯咗第樣

佛光街

鄭若驊解釋「梗係唔係啦！我哋咁鍾意你哋節目，點可以冇咗你哋嘅節目呢？（但我哋會繼續批評喎）我哋需要有咁嘅平台，客觀理性討論事情係可以嘅。」

左右紅藍綠
頭條新聞
通識試題
都死

你班友真係9 up

麻煩大家幫手Retweet

佢之前成日當街扑嘢

你叫 pepe 已經趕走左一半美國客
冇惡意

無人想知

潘樂陶性無能，滿足唔到鄭若驊性慾，見到年輕手足裝修，其實好想自己被人扑埋一份

扑濕條臭閪

sor, 我都錯

果黑警好似停職定炒咗，州長有出嚟道歉

好想同司長扑野

扑野都唔俾, 冇自由

支那人

國安法未通過前原來可以扑嘢

當街扑野會俾人告
好似係

傻西驊
正係蒙面法, 限聚令都比你地班黑警濫用到咁啦
你講西咩

忽然之間諗起遊蕙禎

原來本身得嫁

無人想知呀屌你

連扑野都唔比, 要絕後啦

一隻離地到連扑嘢都唔識嘅司長

淫底驊 不停語帶相關玩性暗示

估唔到依條8婆咁撚淫賤

大波

性暗示黎

同小熊維尼

標題黨

推
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

背景音樂:
我知道你很難過
感情的付出 不是真心就會有結果
...................

求番號

大波嬅 最鐘意扑野

子華神 vs 大波驊

年輕人見到 扯唔扯到呀 扯火就有份

殺死你前既溫柔

即係通過之前係合法，係拆得架，即係濫捕

無黎情趣

有比過咩

即係未立之前得?

未入嚟已經估到有黃子華

見到你都唔想扑野

即係而家可以

鄭若驊當街「扑嘢」?

扑野都無地方游B走得太前

原來而家可以嫁

你唔明咩叫客觀理性
佢哋角度覺得中共係正確嘅 客觀理性一定要符合佢個觀點

真，認真要改名
香港pepe同外國pepe好唔同

有冇片睇

國安法通過前可以當街「扑嘢」 ?

難道通過前比？

叫佢去維園球場示範一次比香港人睇

冰強搵碌野扑你就得
市民扑野就唔得

想同大波華當街扑野

無啲文化
學人講國際法
死臭雞墮lin華
漢奸 走狗 賣國賊

唔係要無咗個台同節目
係要節目主持淨講佢哋想講嗰啲嘢
直接做官方喉舌，錄音機，你就有工做

師兄食得咁偏呀？

想聽佢把閪聲講一次

同游b一樣都係咁鐘意扑嘢

佢好想「扑嘢」？

00後唔係唔知咩叫扑嘢嘅咩？

而家就可以通街扑嘢

去街『扑嘢』係一件事
去街不斷『扑嘢』係另一件事

做完愛對腳無力回家

對波夾腸夾到有腸痕都似

但雪廠街就得

PolyU

seed

佢去完北京食餃子之後唔同左樣

刑事毁壞又係國家安全

即係以後所有反對聲音都係國家安全

個個禮拜搵班官上去 同陳淑薇條阿婆一唱一和 就當節目
唔怪得禮拜六日 見到樓下D阿伯聽返光明頂都唔聽live

打嘢戰 車震 殘廁gathering 都唔撚比 傻閪垃圾政府

推

前議員都話左冇房扑嘢囉，係咪呢？係要逼人通街扑

Sorry 我都get錯係果個「扑野」

我都唸錯左